美資3期試驗Moderna對輝瑞，終極公投！

Moderna正評
輝瑞負評

訓，聽日起身睇民調結果

moderna雖然感覺快D 但佢定價比BTNX高USD11 同埋講明暫時只俾美國本土同有錢人 感覺唔討好 bntx定左實價 又有加持 可能後來居上

moderna 產量唔夠，信pfizer 本身產能

moderna 公佈既Th1 Th2數據非常理想，完成度高好多

暫時輝瑞領先

不過市場要藥，做到包賺，50-60美元救到一條命值，Moderna細隻的，一升，個百分比好大，值搏。

mrna d insider係咁拋售，我就唔係好信佢真係得

係咪要等三星期先知第3期試驗結果？

早幾日曬3隻3期菜，等睇樓

早幾日曬3隻3期藥，等睇樓

早幾日買曬3隻3期藥，等睇樓

會唔會遲啲發現到治療方法
唔洗打疫苗

呢個真，要拋唔等得米之後拋？

機會好細

疫苗有效的話，點都係首選

疫苗有用 點解要人受多兩錢辛苦
同埋新藥研發仲曬時間